<font size='5'>

# <u>Описание проекта</u>

<font size='5'>

## <u>Назначение</u>
<font size='4'>
Программный продукт предназначенного для коллективной протоколируемой работы в среде VR и 3D с CAD моделями в системах управления жизненным циклом изделия (PLM). <br>Данный специализированный инструмент коллективной работы решает задачи синхронизации, координации, анализа и оптимизации выпуска продукции на этапе всего жизненного цикла продукции, но в первую очередь на этапе конструирования. 
</font>
<br>
<font size='5'>
<br>

## <u>Уникальные возможности LmStudio</u>:
<font size='4'>

> - Интерактивный просмотр CAD моделей в различных VR локациях с разными физическими свойствами, деталей, сечений с их аннотацией пользователями <br><br>
> - Запуск Решения на группе выделенных графических станций или на виртуальных графических станциях с GPU в облачной инфраструктуре с трансляцией интерактивного потока на слабые компьютеры<br><br>
> - Запись видео потока для последующей публикации роликов <br><br>
> - Запись телеметрии для последующего повторного проигрывания (реплей) записанной сессии<br><br>
> - Протоколирование действий пользователей и аудио каналов пользователей с переводом звуковой дорожки в маркированный временными метками в текст с помощью алгоритмов ИИ<br><br>
> 
<br>
<font size='5'>

## <u>Пользовательские материалы</u>
<font size='4'>

>
>[Руководство оператора / Инструкция по установке и работе в LmStudio](https://gitlab.com/lambda-mu/lmstudio.ver1/-/blob/main/doc/Operators_manual.md "Руководство оператора")
>
>[Руководство системного администратора / Инструкция по установке и настройке сервера LmStudio](https://gitlab.com/lambda-mu/lmstudio.ver1/-/blob/main/doc/Administrator_manual.md "Руководство системного администратора")<br>

